<link href="http://kevinburke.bitbucket.org/markdowncss/markdown.css" rel="stylesheet"></link>


用PP助手管理iPad2多媒体及办公应用文档
==============================

iPad2、PP助手及操作系统环境
-------------
- iPad2及其相关参数  
  * iOS操作系统版本: 5.1.1  
  * 是否越狱： 越狱  


- PP助手  
PP助手是一款同时支持iPhone、iPad、iTouch等iOS设备的软件、游戏、壁纸、铃声资源的下载安装和管理工具。  
本文档所使用版本为windows 1.0.7.2.


- 当前操作系统  
  * 操作系统：Windows XP  
  * 版本：  


PP助手入门
---------
1. 从下面地址下载并安装PP助手1.0.7.2:  
[PP助手安装包][PPInst]  
[PP助手绿色版][PPGreen]

2. 用数据线连接PC和iPad2  
    
3. 运行PP助手  
运行PP助手后，我们可以在主界面左栏中找到当前已连接使用的iPad2设备节点。   
![PP助手主界面](https://bitbucket.org/BitterIter/howtoipad/raw/master/images/pp/01%20StartPP.png) 
 

管理多媒体文件
------------
_[用PP助手管理OfficeHD等应用程序的办公文档，稍显复杂，这里我们只做]_


- 管理图片（照片等）  
  1. 在PP助手主界面左侧栏中找到并展开当前连接的iPad2设备对应节点。  

  2. 点击“照片”打开照片管理选项卡。  
  我们将可以在右侧栏中看到当前设备中的所有照片文件。
  ![照片管理选项卡]() 

  3. 添加照片：点击“导入”，打开“文件选择对话框”，选择所要加入的图片文件，点击“确认”。  
  ![导入照片]()
  
  4. 删除照片：在照片管理选项卡中，选择所要删除的图片文件，点击“删除”并确认。  
  ![删除照片]()  
  
- 管理音频文件（mp3歌曲等）
  1. 在PP助手主界面左侧栏中找到并展开当前连接的iPad2设备对应节点。  

  2. 点击“音乐”打开音乐管理选项卡。  
  我们将可以在右侧栏中看到当前设备中的所有音频文件。
  ![音乐管理选项卡]() 

  3. 添加歌曲：点击“导入”，打开“文件选择对话框”，选择所要加入的mp3等歌曲文件，点击“确认”。  
  ![导入歌曲]()
  
  4. 删除歌曲：在音乐管理选项卡中，选择所要删除的歌曲文件，点击“删除”并确认。  
  ![删除歌曲]()    

- 管理视频文件（影视录像等）  
  1. 在PP助手主界面左侧栏中找到并展开当前连接的iPad2设备对应节点。  

  2. 点击“视频”打开音乐管理选项卡。  
  我们将可以在右侧栏中看到当前设备中的所有视频文件。
  ![视频管理选项卡]() 

  3. 添加视频：点击“导入”，打开“文件选择对话框”，选择所要加入的电影、录像等视频文件，点击“确认”。  
  ![导入视频]()
  
  4. 删除视频：在视频管理选项卡中，选择所要删除的影视文件，点击“删除”并确认。  
  ![删除视频]() 

管理办公应用文档
-------------
_\[用PP助手管理OfficeHD等应用程序的办公文档，稍显复杂，这里我们只做介绍。
入门级用户请参考[用iTunes管理iPad2多媒体及办公应用档][iTunesTutoials]\]_


- 管理word文档（.doc, .docx）  

- 管理powerpoint文档(.ppt)  

- 管理excel文档（.xls, .xlsx）  


[PPInst]:    http://ghost.25pp.com/soft/pp.exe    "PP助手安装包"
[PPGreen]:   http://ghost.25pp.com/soft/pp-pc.rar "PP助手绿色版"
